Kreirati stranicu koja ima selekcionu listu sa imenima valuta iz
baze podataka, polje za unos iznosa i radio tastere za odabir
tipa kursa. Podaci sa forme se šalju skripti koja prima tri
parametra: oznaku valute, tip kursa (prodaji, srednji i kupovni)
i iznos. Stranica ispisuje vrednost koneverzije i u bazu upisuje
svaku konverziju (tabela: id, timestamp, iznos, valuta, iznos
kursa, konvertovani iznos). Uraditi lep CSS. Na naslovnoj
stranici staviti link do druge stranice koja generise JSON od
svih izvrsenih konverzija.